賺中共錢有咩問題

賺中共錢
同買紅底嘢比中共賺
點睇都係賺中共錢拎去幫黃店好啦

前題係有底線唔好好似班藝人咁賣身撐共

大把黃底明星歌手藝人都賺過中共錢
事實係香港人唔撚肯比錢撐佢地 中共油水易搵好多
香港人本性就係自私又口臭

陳偉霆係香港比人笑 而我不知道是誰
係香港紅起就比人屌 錢又賺唔到
JB 都賺過中共銀 又唔見佢撐共

賺中共錢係因為喺香港搵唔到食 無人撐本土藝人
但點都好過班食m記美心元氣 用小米睇抖音飲喜茶食探魚個班課金比中共嘅人